(台測)霸吧 爸爸霸 霸吧 爸爸霸 霸吧 霸爸4-6

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.銀河系中，內戰不斷，莉亞公主攜帶著偷取的帝國的終極武器——死星的藍圖，乘坐一艘外交使船前往反抗軍基地，但途中被黑武士率兵截獲。緊急情況下，莉亞公主將藍圖和求救信息藏在R2-D2中，R2-D2和C-3PO乘坐一艘逃生艙前往塔圖因，尋求絕地大師歐比王·肯諾比的幫助。在塔圖因上，R2-D2和C-3PO被原住民爪哇族（Jawa）抓獲，隨後被賣給了路克·天行者的叔叔歐文·拉爾斯

2.黑武士一心專注於找到路克·天行者和反抗軍同盟的基地，因此派出大量的偵察機器人，遍布整個星系展開搜索，最終在冰球霍斯(Hoth)探測到了回音基地的存在，黑武士隨即集結了大批帝國風暴兵準備進攻霍斯。
而在此之前，路克觀測到「隕石」（實則為帝國的偵察機器人）的出現，正要進一步調查時，卻遭遇了雪地怪獸丸帕（Wampa）並被抓到其洞中。路克利用原力成功逃生，但最後在冰天雪地中迷失了方向

3.為了救出處於碳冷凍狀態的韓·索羅，莉亞·歐嘉納、藍道·卡利森和丘巴卡經過策畫，分別以不同方法潛入赫特人賈霸的根據地。偽裝成賞金獵人的莉亞雖然成功解除碳冷凍設定，喚醒了韓，卻也同時掉入賈霸設下的陷阱，被賈霸抓去當成自己貼身專用的女奴，韓則被關入牢內

8 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野